迷雲黨全體心聲：陪著你走～～～

雲加教邊隊就跟到去邊隊

陪雲爺爺去攞冠軍

yes

一生一世也不分